求倫敦美食推介

遲下去倫敦旅行，窮遊但想試下當地美食，20磅一日三餐有咩推介？

住london 表示20磅無可能

一餐burger and lobster都over £20

平日靠meal deal過活，再揾一日食餐貴嘅有冇得諗?

應該無咩可能 meal deal 都好似5 鎊一個 仲要3 餐.. 無咩可能

Nando's 有電話可以試下打去叫外賣，好正

£20 兩餐都勉勉強強
如果食靚d £20一餐都唔得

一日三餐subway 淨包唔係meal

真心正

真心overrated

一個人窮遊唔求入餐廳食
有咩外賣好食

好想食brick lane 個smoked salmon bagel 同 lamb shish kebab

Fish n chips 5磅都應該有啲既

依家係倫敦咩位置

1日2餐應該無問題

朝早all day breakfast 8鎊

Nandos 10鎊

Flat Iron 11鎊

食個窮撚恩物 KFC 都要6鎊

想平食中式餐館啦 價錢無咁癲

真心唔明nandos 有咩好食

一餐都廿鎊啦 日日食包都得既

叫pizza

London 啲中餐館都好撚貴

以前£20食都ok
加到£26 覺得唔抵

London Stratford (zone 2/3)有間叫Golden Grove
嗰度食English breakfast低過£5
晏晝同夜晚 有d難度
樓上講嘅Nando's都要£10啦
特別d嘅快餐例如shake shake一個包加野似都要£8

飲

有間係Bethnal green 既早餐店超好食 叫E Pellicci
一間好道地既街坊小店 食最貴既English breakfast 都系£7 但會飽足全日

食過brick lane 間bagel 超好食又唔貴

旺記